去超市買野都要小心

超市又再出現搶購，大家有冇諗過超級搶購過程亦是加高危之地？
大群人進入超市雙手咗挑右挑，摸完新鮮水果，又去摸血淋淋的新鮮肉，又再去摸下新鮮奶類，急凍麵包，新鮮出爐麵包，飲品類，包裝好雪糕，餅乾……到收銀處更可怕，血淋淋新鮮食品，乳製食品，乾爽包裝食品，飲品全部放上收銀處桌面……如有1個感染者，進入超市購物，這過程細菌感染風險更大。
超市沒有控制人流進入購物，更沒有強制市民帶口罩進入超市購物，大群密集式人咗挑又摸，排隊購物，收銀處員工亦沒有足夠時間清潔收銀機桌面，人人把血淋淋的貨品放上收銀處……疫症當前，這消費模式真可怕……

一早知
每次返去都用濕布抹下d包裝
當然唔能夠清晒病毒細菌
但好過無

大把on9一買完就塞落雪櫃
返到屋企又唔即刻洗手(過手㬹) 洗臉
反而跳入床入面㩒電話
電話又唔抹